唔好再推烈士post 只會令更多人自殺

講明先唔係鬼 只係唔想再有人自殺 一個都嫌多

唔該大家唔好再推啲烈士 post
講真呢度好多人生經驗尚淺既學生，大部分人對於成個六月既抗爭已經好有無力感
大家不斷推啲烈士post 尤其是不斷放大啲烈士遺言，只會將絕望同無力既情緒放大
講真啲年紀仲細既學生真係未必識處理自己情緒
而世衛指引一向都叫傳媒報導自殺新聞盡量唔好公開遺書，免得過度渲染想自殺既情緒
所以大家唔該唔好再推啦

如果大家真係想為烈士做啲嘢既 就集中翻聽日七一既行動
如果你係有過一走了之既念頭既
我明白呢場仗係好辛苦 但係二百萬人同你一齊努力緊
千祈唔好放棄 唔好係呢個政權下低頭
應承我一齊捱落去好唔好

Push

Pushhh

推

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

重要! 幫推

七一一齊上街，一個也不能再少！

啱啊一個都不能少